
                      Hoy voy a hablaros de "Kong, la Isa Calavera" que ya se encuentra en todos los cines. Estamos frente a una historia original que reimagina los comienzos del mítico gorila, dejando de lado la historia que ya trasladaron al cine Peter Jackson, Merian Cooper o John Guillermin. Aquí el director lleva a un grupo liderado por Tom Hiddleston y Samuel L. Jackson a una isla remota del Pacífico sur en busca de una criatura tan peligrosa como despiadada que no dejará que invadan su territorio. Con esta premisa ya podéis imaginar que estamos frente a un producto puramente palomitero, que hará las delicias de los fans, no solo del gorila sino de las películas de monstruos imposibles y animales gigantescos. Se nota el efecto post- Jurassic World, pues en ciertos momentos parece que estamos frente a un remakes de "El mundo perdido", pero "La isla calavera" es además, la antesala de la ya anunciada nueva guerra entre Godzilla y King Kong, que llegara a la gran pantalla en unos años. Por el momento, disfrutamos de esta entretenidisima y divertida nueva película llena de acción y efectos especiales que, por supuesto, contiene una interesante escena final tras los créditos que no debéis perderos.
        
            